哥帥續撐舊部：不信任阿迪達是大錯

阿迪達所任教的阿仙奴在聯賽戰績差勁，及至周二又於英聯盃8強戰受挫於曼城1:4出局，帥位更是岌岌可危。為此，曼城領隊哥迪奧拿賽後寄語阿仙奴會方要信任阿迪達：「如果他們……，那將會是很大，很大的錯誤。我肯定他們會信任他。」

哥狗識玩呀 幫件玩具講好說話
千祈咪玩爛佢

曼城冇左阿迪達又真係成績差左

卧底做得好

諗返轉頭真係懷念雲爺爺
以前年年第四都唔算差啦
依家搞到要護級咁濟

炒完人3粒先講有冇說服力
鏝今年明明連榜尾都只係贏到1粒

諗起費格遜同基羅斯

佢驚玩爛左件玩具